{
	"random": [
		{
			"question": "Opor yang apa yang ga dateng dua kali?",
			"answer": "Oportunity"
		},
		{
			"question": "Tali apa yang ga jelas siapa pemiliknya?",
			"answer": "Tali Sapa Tu"
		},
		{
			"question": "Apa bedanya aksi sama demo?",
			"answer": "Aksi rodanya 4, kalo demo rodanya 3"
		},
		{
			"question": "Apa persamaan jomblo sama martabak?",
			"answer": "Sama-sama dikacangin"
		},
		{
			"question": "Vitamin apa yang bagus buat orang yang baru jadian?",
			"answer": "Vitamin C"
		},
		{
			"question": "Foto-foto apa yang menyakitkan?",
			"answer": "Fotos cinta"
		},
		{
			"question": "Ayam apa yang besar?",
			"answer": "Ayam semesta"
		},
		{
			"question": "Naiknya cepet, turunnya lambat banget",
			"answer": "Ingus"
		},
		{
			"question": "Uang kalau dilempar jadi apa?",
			"answer": "Jadi rebutan"
		},
		{
			"question": "Selalu diam di pojok tapi selalu keliling dunia?",
			"answer": "Perangko"
		},
		{
			"question": "Kenapa ayam jago nggak punya tangan?",
			"answer": "Sebab ayam betina ngga punya susu"
		},
		{
			"question": "Barang apa yang lebih berguna setelah pecah?",
			"answer": "Telur"
		},
		{
			"question": "Siapakah presiden RI yang terseksi?",
			"answer": "Pa ha Bibi"
		},
		{
			"question": "Batman kalo tidur di mana hayo?",
			"answer": "Bedcover"
		},
		{
			"question": "Kalau bahasa Inggrisnya nasi panjang apa?",
			"answer": "Lontong"
		},
		{
			"question": "Apa persamaan uang dan rahasia?",
			"answer": "Dua-duanya susah dipegang"
		},
		{
			"question": "Hewan apa yg bersaudara?",
			"answer": "Katak beradik"
		},
		{
			"question": "Hewan apa yang namanya 2 huruf?",
			"answer": "U dan g"
		},
		{
			"question": "Apa yang mempunyai kaki enam dan bisa terbang?",
			"answer": "Tiga ekor burung"
		},
		{
			"question": "Siapa yang selalu jadi korban pemerasan?",
			"answer": "Sapi perah"
		},
		{
			"question": "Kalau dipukul yang mukul malah kesakitan?",
			"answer": "Nyamuk yang lagi nempel di hidung"
		},
		{
			"question": "Binatang apa yang kalau lagi pilek paling menderita?",
			"answer": "Gajah"
		},
		{
			"question": "Gajah apa yang belalainya pendek?",
			"answer": "Gajah Pesek"
		},
		{
			"question": "Apa persamaannya gajah dan tiang listrik?",
			"answer": "Sama-sama nggak bisa terbang"
		},
		{
			"question": "Ikan apa yang nggak bisa berenang?",
			"answer": "Ikan goblok"
		},
		{
			"question": "Binatang yang paling dibenci anjing laut?",
			"answer": "Kucing laut"
		},
		{
			"question": "Tiang apa yang enak?",
			"answer": "Tiang-tiang minum te!"
		},
		{
			"question": "Lemari apa yang bisa masuk kantong?",
			"answer": "Lema ribu"
		},
		{
			"question": "Orang sibuk paling sabar duduk di mana?",
			"answer": "Di jamban"
		},
		{
			"question": "Yang jual enggak doyan, yang doyan enggak beli, yang beli enggak doyan?",
			"answer": "Rumput"
		}
	]
}